紅登 成版都叫人總遲 真係五毛多過會員

今時今日既高登同香討冇分別 基本上五毛多過會員 同大陸啲五毛網軍一模一樣玩法

顧掂自己先啦

我地呢邊都一模一齊啦
日日果幾隻著名五毛狗都係度吠

所以對住呢班人 一個字 屌

多得好恐怖